http://detroitmi.theneighborhoods.org/node/4576

{"nid": [{"value": 4576}], "uuid": [{"value": "27bd542a-fc62-4413-8014-dbec584cbb8a"}], "vid": [{"value": 8476}], "langcode": [{"value": "en"}], "type": [{"target_id": "faq", "target_type": "node_type", "target_uuid": "7b742d95-13d1-4c6c-bbfc-b2a5ddee5b21"}], "revision_timestamp": [{"value": "2018-05-11T18:48:44+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "revision_uid": [{"target_id": 3086, "target_type": "user", "target_uuid": "3f38e187-6e97-43c4-8b2f-9159d9389394", "url": "/user/3086"}], "revision_log": [{"value": "حقول عنوان URL المعروف والإدارة والبطاقات ذات الصلة تم تحديثها"}], "status": [{"value": true}], "title": [{"value": "عملية تقدير قيمة العقارات"}], "uid": [{"target_id": 3086, "target_type": "user", "target_uuid": "3f38e187-6e97-43c4-8b2f-9159d9389394", "url": "/user/3086"}], "created": [{"value": "2018-05-11T13:34:59+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "changed": [{"value": "2018-05-11T18:48:44+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "promote": [{"value": false}], "sticky": [{"value": false}], "default_langcode": [{"value": true}], "revision_translation_affected": [{"value": true}], "rh_action": [], "rh_redirect": [], "rh_redirect_response": [], "content_translation_source": [{"value": "und"}], "content_translation_outdated": [{"value": false}], "field_department": [{"target_id": 3026, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "f910e603-0415-47fd-8de4-a85059dd0c24", "url": "/departments/office-chief-financial-officer/ocfo-divisions/office-assessor/property-assessment-faqs"}], "field_description": [], "field_faq_pair": [{"target_id": 13761, "target_revision_id": 13761, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "b1cc27b4-2c5e-4eb9-b303-0f7e3ddac2b7", "content": [{"question": "ما معنى القيمة المقدرة (AV)?", "answer": "<p dir='rtl'>\u00a0<a href=\"http://www.investopedia.com/terms/a/assessedvalue.asp\" target=\"_blank\" dir='rtl'>القيمة المقدرة\u00a0</a>هي عملية تقدير سنوية يتم إجراؤها لتحديد \u00a0<a href=\"http://www.investopedia.com/terms/m/marketvalue.asp\" target=\"_blank\" dir='rtl'>القيمة السوقية</a>\u00a0المعقولة لمنزلك حسب ظروف سوق\u00a0<a href=\"http://www.investopedia.com/terms/r/realestate.asp\" target=\"_blank\" dir='rtl'>العقارات</a>\u00a0المحلي السائدة. يتطلب دستور ولاية ميشيغان تقدير قيمة العقارات بشكل موحد ولا يتجاوز 50% من سعر البيع المعتاد، وغالبًا ما يُشار إليه باسم\u00a0 القيمة النقدية الفعلية. في كل سنة ضريبية، يحدد المخمن المحلي القيمة المقدرة (AV) لكل قطعة أرض من العقارات حسب حالة العقار اعتبارًا من 31 ديسمبر (يوم الضرائب) من السنة السابقة.</p>\n"}]}, {"target_id": 13766, "target_revision_id": 13766, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "37a07a2f-85de-40cc-9c7c-37f6b3f7d74d", "content": []}, {"target_id": 13781, "target_revision_id": 13781, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "a575472d-cf1a-4734-955e-16797fae85c3", "content": [{"question": "ما القيمة المساوية المقدرة من الولاية (SEV)؟", "answer": "<p dir='rtl'>إن القيمة المساوية المقدرة من الولاية (State Equalized Value) هي القيمة المقدرة كما تم تحديدها تبعًا للقيمة المساوية حسب المقاطعة والولاية. يجب أن يقوم مجلس مفوضي المقاطعة ولجنة الضرائب بالولاية بمراجعة اختصاصات\u00a0 التقدير المحلية وتعديلها (مساواة قيمتها) بحيث لا تتجاوز 50%.\u00a0 تمثل هذه القيمة 50% من القيمة السوقية المقدرة حسب قانون الولاية.</p>\n"}]}, {"target_id": 13796, "target_revision_id": 13796, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "86087c15-01f8-4f84-9e3a-f341ecf01ce9", "content": [{"question": "ما القيمة الخاضعة للضريبة (TV)؟", "answer": "<p dir='rtl'>القيمة الخاضعة للضريبة (TV) هي أقل قيمة مساوية مقدرة من الولاية (SEV) أو قيمة مغطاة (CV) ما لم يحدث نقل لملكية العقار في السنة السابقة. وهي القيمة المستخدمة لتحديد الالتزامات الضريبية لمالك العقار ولا يمكن أبدًا أن تكون أعلى من القيمة المقدرة.\u00a0</p>\n"}]}, {"target_id": 13811, "target_revision_id": 13811, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "692a0303-dc14-41cb-b062-b18c053fa99c", "content": [{"question": "ما القيمة المغطاة (CV)؟", "answer": "<p dir='rtl'>القيمة المغطاة هي القيمة التي يتم تحديدها عندما يتم ضرب القيمة الخاضعة للضريبة الخاصة بالسنة السابقة، مع تعديلات للإضافات والخسائر، في مضاعِف معدل التضخم (IRM). تتم تغطية قيمة المضروب فيه ولا يمكن أن تكون أكبر من 1.05 (1 + 5%). وهي تمثل التغير في معدل التضخم خلال السنة السابقة. ويكون الناتج النهائي هو القيمة المغطاة (CV).\u00a0 يتم حساب القيمة كقيمة السنة السابقة الخاضعة للضريبة ناقص الخسائر، مضروبة في مؤشر أسعار المستهلك (معدل التضخم) أو 5% (أيهما أقل) زائد أي\u00a0 إضافات.</p>\n\n<p dir='rtl'><strong dir='rtl'>كيف يتم تحديد القيمة النهائية السنوية الخاضعة للضريبة</strong><br/>\nيتم تحديد القيمة الخاضعة للضريبة (TV) من خلال مقارنة القيمة المساوية المقدرة من الولاية (SEV) والقيمة المغطاة (CV) الخاصة بعقار معين.\u00a0 يتم تحديد القيمة الأدنى لتكون القيمة الخاضعة للضريبة حسب المقترح A (Proposal A) الذي وافق عليه الناخبون على مستوى الولاية لعام 1994.\u00a0 ينتج عن هذا الحساب القيمة الضريبية الجديدة للسنة الضريبية القادمة.\u00a0 مؤشر أسعار المستهلك (معدل التضخم) لعام 2016 هو 1.003.<br/>\n\u00a0<br/><strong dir='rtl'>يتم تعديل القيمة الخاضعة للضريبة عند بيع العقار</strong><br/>\nعندما يتم بيع العقار، ينص المقترح A (Proposal A) على أنه يتم إعادة تعيين القيمة الخاضعة للضريبة لهذا العقار لتتوافق مع القيمة المساوية المقدرة من الولاية (SEV) للسنة القادمة.\u00a0 بما أن القيمة المساوية المقدرة من الولاية (SEV) (50% من قيمة السوق) قد تكون مختلفة عن القيمة الخاضعة للضريبة، فسيتم تعديل قيمة العقار لهذا العقار الذي تم بيعه. لا يملك مجلس المخمنين أي سلطة على هذه الزيادة المكلفة.</p>\n"}]}, {"target_id": 13826, "target_revision_id": 13826, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "b00f0b0a-d786-4ccd-b077-04e335b73dbc", "content": [{"question": "لماذا تختلف قيمة منزلي عن ما دفعته لشرائه؟", "answer": "<p dir='rtl'>قد لا يكون سعر بيع العقار مماثلاً \"للقيمة السوقية\". كل عام، تساعد دراسة المبيعات في كل حي المخمن في التوصل إلى قيمة عادلة ومنصفة للعقار.</p>\n"}]}, {"target_id": 13841, "target_revision_id": 13841, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "7e032d48-fd4a-4eb6-9ff0-837123fd13d0", "content": [{"question": "كيف تؤثر المبيعات على قيمة المنزل؟", "answer": "<p dir='rtl'>في ولاية ميشيغان، يتعين علينا تقدير قيمة العقار بنسبة 50% من القيمة النقدية الفعلية. بعبارة أخرى، القيمة النقدية الفعلية هي القيمة السوقية للعقار. لتقدير قيمة العقارات بدقة في مدينة ديترويت، يقوم مكتب المخمن (Office of the Assessor) بدراسة سوق العقارات في جميع أنحاء المدينة. وتنقسم المدينة إلى مناطق جغرافية.\u00a0 تتم مقارنة مبيعات المنازل المماثلة لتحديد النسبة الكلية لتغير السوق مما يسمح بإجراء عملية تقييم أوثق. يتم تقييم المبيعات في كل فئة لتحديد النسبة المئوية التي ستتغير بها القيم، صعودًا أم هبوطًا حسب السوق. ثم يتم تطبيق النسبة المئوية على كل عقار داخل هذه المنطقة.\u00a0</p>\n"}]}, {"target_id": 13856, "target_revision_id": 13856, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "366f9647-04a0-4c02-91d5-a7973378df35", "content": [{"question": "ما المقترح &quot;A&quot;؟", "answer": "<p dir='rtl'>في مارس 15, 1994, وافق الناخبون في ميشيغان على التعديل الدستوري المعروف باسم المقترح \u201cA\u201d (Proposal A). \u00a0 قبل المقترح \u201cA\u201d، كانت حسابات الضريبة العقارية معتمدة على القيمة المقدرة. حدد المقترح \u201cA\u201d\u00a0 أن \u201cالقيمة الخاضعة للضريبة\u201d هي الأساس لحساب الضرائب العقارية.\u00a0 تقتصر الزيادات في القيمة\u00a0 الخاضعة للضريبة (بعد الزيادات للإضافات والخسائر) على تغير النسبة المئوية بمعدل\u00a0 التضخم أو 5% أيهما أقل.</p>\n"}]}, {"target_id": 13871, "target_revision_id": 13871, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "6b8ff213-84e1-4a93-9c66-d60f24bd93f0", "content": [{"question": "ما هو &quot;يوم الضرائب&quot;؟", "answer": "<p dir='rtl'>يحدد قانون الضريبة العقارية العام (General Property Tax Act) \u201cيوم الضرائب\u201d (Tax Day) ليكون في 31 ديسمبر من السنة السابقة مباشرة، وينص على أنه يجب تحديد الوضع الخاضع للضريبة للأشخاص والممتلكات العقارية والشخصية للسنة الضريبية اعتبارًا من ذلك اليوم. يتم تحديد موقع العقار الخاضع للضريبة وحالته وسماته وملكية هذا العقار، لأغراض تقدير الضرائب العقارية خلال السنة الضريبية التالية، اعتبارًا من يوم الضرائب. لا يؤثر أي تغيير في الملكية أو الموقع أو الوضع الخاضع للضريبة أو حالة العقار الخاضع للضريبة بعد يوم الضرائب على التقدير أو المسؤولية عن تحصيل ضرائب العقار الخاضع للضريبة، باستثناء ما ينص عليه القانون تحديدًا.</p>\n\n<p dir='rtl'><strong dir='rtl'>مرجع: قوانين ميشيغان المجمعة 211.2(2) (Michigan Compiled Laws) وقوانين ميشيغان المجمعة 211.17 (Michigan Compiled Laws)\u00a0</strong></p>\n"}]}, {"target_id": 13886, "target_revision_id": 13886, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "08690f29-447b-477c-97c0-9f45ad0edcb2", "content": [{"question": "كيف يتم حساب الضرائب العقارية؟", "answer": "<p dir='rtl'>يتم حساب الضرائب العقارية من خلال استخدام\u00a0<a href=\"http://www.investopedia.com/terms/m/mill-levy.asp\" target=\"_blank\" title=\"Mill Levy Defintion\">mill levy</a>\u00a0والقيمة الخاضعة للضريبة.</p>\n\n<p dir='rtl'>\u00a0</p>\n\n<p dir='rtl'>رسوم المل هي ببساطة\u00a0<a href=\"http://www.investopedia.com/terms/t/taxrate.asp\" target=\"_blank\" title=\"Tax Rate defintion\">tax rate</a>\u00a0المفروضة على القيمة الخاضعة للضريبة، حيث يمثل المل الواحد عُشر واحد في المائة. إذًا بالنسبة للقيمة الخاضعة للضريبة $1,000، سيكون المل الواحد مساويًا لدولار واحد. يتم حساب رسوم الضرائب لكل اختصاص ضريبي في أي منطقة بشكل منفصل ثم يتم إضافة جميع الرسوم معًا لتحديد المجموع\u00a0<a href=\"http://www.investopedia.com/terms/m/millrate.asp\" target=\"_blank\" title=\"Mill Rate Definition\">mill rate\u00a0</a>لمنطقة بأكملها. بشكل عام، تتمتع كل من المدينة والمقاطعة ومنطقة المدارس بسلطة جمع رسوم الضريبة على العقارات الموجودة ضمن حدودها. لذلك فإن كل كيان يقوم بحساب رسوم المل المطلوبة وسيتم عدها تصاعديًا لتساوي إجمالي رسوم المل.</p>\n\n<p dir='rtl'><br/>\nصيغة تقدير الضرائب هي:<br/><br/>\n\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0(القيمة الخاضعة للضريبة x المل)/1000 = الضرائب المقدرة\u00a0<br/><br/>\n\u00a0\u00a0 \u00a0لا تتضمن هذه الصيغة أي رسوم أو تقديرات خاصة</p>\n"}]}, {"target_id": 13901, "target_revision_id": 13901, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5c525006-3641-480c-80f6-1169153ae62f", "content": [{"question": "لماذا تكون ضرائبي أعلى من ضرائب جيراني؟", "answer": "<p dir='rtl'>قد تكون هناك اختلافات فيزيائية مميزة مثل حجم العقار وعمره وحالته وجودة البناء. وأيضًا، إذا لم يكن العقار مغطى حسب المقترح A، فيمكن أن يكون هناك اختلاف في الالتزام الضريبي الفعلي.</p>\n"}]}, {"target_id": 13916, "target_revision_id": 13916, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "bcf62154-ebcb-446c-8be2-bc75b1a80a75", "content": [{"question": "لماذا تزيد الضرائب الخاصة بي؟", "answer": "<p dir='rtl'>عندما تكون القيمة المقدرة أعلى من القيمة الخاضعة للضريبة، يسمح المقترح \"A\" بزيادة سنوية مساوية لمؤشر أسعار المستهلك (Consumers Price Index) حتى 5%.\u00a0 \u00a0</p>\n\n<p dir='rtl'>\u00a0</p>\n\n<p dir='rtl'>في 1995, تم تنفيذ المقترح \"A\" في جميع أنحاء ولاية ميشيغان. يتطلب المقترح \"A\" أن تقوم جميع وحدات التقدير بما يلي:</p>\n\n<ul dir='rtl'><li dir='rtl'>إلغاء التغطية لجميع عمليات نقل الملكية</li>\n\t<li dir='rtl'>عندما تكون القيمة المقدرة أعلى من القيمة الخاضعة للضريبة، ستزيد القيمة الخاضعة للضريبة\u00a0<br/>\n\t\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 كل سنة حسب معدل التضخم ولكن لا تزيد عن 5%</li>\n</ul>"}]}, {"target_id": 13931, "target_revision_id": 13931, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "2cdd1ba6-c2c7-4342-ba1c-b712ae56ddf5", "content": [{"question": "ما التقدير الخاص؟", "answer": "<p dir='rtl'>التقدير الخاص هو التقدير بناءً على الممتلكات العقارية المحتسبة على أساس المنفعة أو القيمة. يمكن أن تتضمن التقديرات الخاصة هدم ملكية مملوكة للقطاع الخاص أو إصلاح الأرصفة.</p>\n"}]}], "field_interactions": [{"target_id": 236, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "48a16b95-9a97-4463-baf4-bc183b7ea8ad", "url": "/how-do-i/find-information"}], "field_relational_tag": []}